<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>ArithFi Blog</title>
        <link>https://arithfi.github.io/tr/blog</link>
        <description>ArithFi Blog</description>
        <lastBuildDate>Tue, 26 Sep 2023 09:37:25 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>tr</language>
        <item>
            <title><![CDATA[How to Swap On ArithFi]]></title>
            <link>https://arithfi.github.io/tr/blog/How-to-Swap-On-ArithFi</link>
            <guid>https://arithfi.github.io/tr/blog/How-to-Swap-On-ArithFi</guid>
            <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:37:25 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[ArithFi, is a decentralized derivatives exchange eliminates market makers and LPs. Users can also get ATF on the swap feature. Here is the beginners guide on how to swap the USDT to ATF.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>ArithFi, is a decentralized derivatives exchange eliminates market makers and LPs. Users can also get ATF on the swap feature. Here is the beginners guide on how to swap the USDT to ATF.</p><ol><li>Open the web <a href="https://arithfi.com/#/swap" target="_blank" rel="noopener noreferrer"></a> and then click "Connect Wallet"</li></ol><p><img loading="lazy" src="https://bafybeia262kbv4yinvnzejbndc4swv7xhconoq46khtsxjvwgrmdw5fbzq.ipfs.nftstorage.link/0001.png" alt="0001" class="img_ev3q"></p><ol start="2"><li>Click "Send request" to verify your address.</li></ol><p><img loading="lazy" src="https://bafybeia262kbv4yinvnzejbndc4swv7xhconoq46khtsxjvwgrmdw5fbzq.ipfs.nftstorage.link/0002.png" alt="0001" class="img_ev3q"></p><ol start="3"><li><p>Click "Add ATF to wallet" and type the swap amount. </p><p>When you use swap feature for the first time, you need to click "Approve" first and then click "Swap".</p></li></ol><p><img loading="lazy" src="https://bafybeia262kbv4yinvnzejbndc4swv7xhconoq46khtsxjvwgrmdw5fbzq.ipfs.nftstorage.link/0003.png" alt="0001" class="img_ev3q"></p>]]></content:encoded>
            <category>swap</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ArithFi Kopya Ticaret Şartları ve Koşulları]]></title>
            <link>https://arithfi.github.io/tr/blog/ArithFi-Copy-Trading-TermsConditions</link>
            <guid>https://arithfi.github.io/tr/blog/ArithFi-Copy-Trading-TermsConditions</guid>
            <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 08:05:47 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[1. ArithFi Kopya Ticaret Şartları ve Koşulları]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="1-arithfi-kopya-ticaret-şartları-ve-koşulları"><strong>1.</strong> ArithFi <strong>Kopya Ticaret Şartları ve Koşulları</strong><a href="#1-arithfi-kopya-ticaret-şartları-ve-koşulları" class="hash-link" aria-label="1-arithfi-kopya-ticaret-şartları-ve-koşulları doğrudan bağlantı" title="1-arithfi-kopya-ticaret-şartları-ve-koşulları doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>1.1. ArithFi Kopya Ticaret (bundan sonra "kopya ticaret hizmeti" veya "kopya ticaret hizmetleri" veya "kopya ticaret") kullanıcıların ("Kopyacı" veya "siz" veya "sizin") diğer tüccarlar tarafından gerçekleştirilen işlemleri kopyalamasına olanak tanıyan bir hizmettir ("Usta" veya "tüccar"). Sadece bir Kopyacı veya Bir Usta olabilirsiniz.</p><p>1.2. Bu Program, ArithFi Kopya Ticaret hizmetini kullandığınızda size uygulanacak olan koşulları tanımlar. Bu sayfanın ötesine geçerek, bu Programda belirtilen koşulları okuduğunuzu, anladığınızı ve kabul ettiğinizi kabul edersiniz.</p><p>1.3. Bu Programdaki terimler, tüm hizmetlerimize, kopya ticaret dahil, uygulanan Koşullarımıza ek olarak size uygulanır. Koşullar ve Koşullar ile bu Program arasında bir çelişki olduğunda, bu Programın koşulları geçerli olacaktır. Aksi belirtilmedikçe, bu Programdaki büyük harfle yazılmış kelimeler, Koşullar ve Koşullar'da bu kelimelere verilen anlamı taşır. Bir çelişki durumunda, bu Programdaki büyük harfle yazılmış kelimeler öncelikli olacaktır. Kopya ticaret hizmetimizi kullanarak, bu Programdaki koşulları kabul edersiniz ve bize veya Bir Usta'dan gelen ücreti kabul edersiniz.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="2-risk-bildirimi"><strong>2. Risk Bildirimi</strong><a href="#2-risk-bildirimi" class="hash-link" aria-label="2-risk-bildirimi doğrudan bağlantı" title="2-risk-bildirimi doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>Lütfen bu Risk Bildirimi'nin platformumuzda işlem gören ürünlerle ilgili herhangi bir risk bildirimine ek olduğunu unutmayın. Belirli bir tüccarı veya tüccarın stratejisini ve/veya portföyünü kopyalamaya karar verirken finansal durumunuzu, finansal taahhütlerinizi de içeren finansal durumunuzu göz önünde bulundurmalısınız. Kopya ticaretin son derece spekülatif olduğunu ve bir tüccarı veya tüccarları kopyalamak için kullanılan başlangıç miktarınızı aşan önemli kayıplar yaşayabileceğinizi anlamalısınız. Kopya ticaretle ilişkilendirilen aşağıdaki riskler hakkında bilgi sahibi olmalısınız:</p><p>(a) Kopya ticaret, otomatik işlem yürütmesini içerir, böylece kopya ticaret hesabınızda manuel müdahale ve talimat olmaksızın işlemler otomatik olarak açılır ve kapanır;</p><p>(b) Kopya Trader işlevi tarafından oluşturulan bir siparişi manuel olarak değiştirir veya kapatırsanız, kopyalanan tüccarın sizin kopyaladığınızdan önemli ölçüde farklı bir sonuca ulaşabilirsiniz;</p><p>(c) Kopya tutarı, platformumuzda belirtilen minimum işlem gereksiniminin altındaysa pozisyon açılamaz.</p><p>(d) Bir tüccarı takip ederken ve tüccarın bir pozisyon açmasını beklerken, sistem otomatik olarak pozisyonunuzu sizin için kopyalar.</p><p>(e) Kopyaladığınız tüccarın, stratejinin ve/veya portföyün nakit çıkışları ve çekimleri, sizin kopyaladığınız Usta'dan önemli ölçüde farklı bir sonuç da yaratabilir. Bu, başlangıç ​​hesap bakiyeniz, işlem oranlarındaki farkın etkisi, minimum işlem büyüklüğü, hesap ayarlarınız, spreadlerdeki farklar, faiz ve yatırım fiyatındaki farklar ve oluşabilecek ücret farkları gibi bir dizi farklı faktöre dayanmaktadır;</p><p>(f) Usta'yı takip etmek ve/veya kopyalamak için acemi ve/veya profesyonel olmayan tüccarların ticaret kararlarını takip etmek ve/veya kopyalamak risk oluşturur ve bir tüccarın uzmanlık, beceri ve dikkat seviyesi konusunda herhangi bir temsil yapmıyoruz;</p><p>(g) Kopyaladığınız tüccarların nihai amacının, niyetinin veya mali durumunuzdan farklı olabileceğini belirtmelidir;</p><p>(h) Kopyaladığınız tüccarların veya Kopya Portföyünün sizin için mevcut olmayan ürünleri veya içeren ürünleri ticaret yapması (Uygulanabilir Kanun veya başka bir nedenle) ve yerine geçecek eşdeğer bir işlem gerçekleştirilemeyen durumlar, ekonomik performansa, portföyün bileşimine, risk değerlendirmesine ve Kopya Trader'ın portföyüne ilişkin diğer faktörlere sapmalara neden olabilir.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="3-ticaretin-yürütülmesi"><strong>3. Ticaretin Yürütülmesi</strong><a href="#3-ticaretin-yürütülmesi" class="hash-link" aria-label="3-ticaretin-yürütülmesi doğrudan bağlantı" title="3-ticaretin-yürütülmesi doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>3.1. Platform, diğer tüccarları, stratejileri ve/veya portföyleri takip etmenizi ve kopyalamanızı sağlayan "ticaret kare özellikleri" ile bilgi sağlayarak ve "ticaret kare özellikleri" sunarak diğer tüccarları takip etmenizi ve kopyalamanızı sağlar. Ticaret kare özellikleri, bir tüccarın stratejileri hakkında size faydalı olabilecek ayrıntılı hesap bilg</p><p>ileri, ticaret geçmişleri, risk profilleri ve diğer bilgileri içerir.</p><p>3.2. Kopya ticaret, başka tüccarların hesaplarını kopyalamanıza izin veren bir ticaret işlevidir. Platformumuz aracılığıyla bir kopya ticaret talimatı yerleştirerek, hesabınız için sizin onayınız olmadan önce kopya ticaret talimatı veriyorsunuz ve işlemleri yürütmemizi ve kopyalanan hesapta mümkün olan en fazla ölçüde aynı ürünler ve aynı ticaret talimatlarına tabi olarak otomatik olarak kapatmamızı yetkilendiriyorsunuz. Kopya işlemler, genellikle kopyalanan hesaptaki ile aynı varlık sınıfı altında sınıflandırılacaktır.</p><p>3.3. Siz veya hesabınız için Applicable Law veya başka bir nedenle mevcut olmadığı için bu tür bir işlem sizin için veya hesabınız için uygun değilse, aşağıdaki nedenlerden dolayı aynı şekilde bir işlem kopyalayamayabiliriz:</p><p>(a) Bu işlem, Applicable Law veya başka bir nedenle sizin veya hesabınızın kullanılabilir olmaması nedeniyle sizin veya hesabınızın kullanılamaz olabilir.</p><p>(b) Minimum işlem büyüklüğünün altındaki miktarlarda işlem açmayacağız.</p><p>3.4. Kopya ticaret hizmeti, birkaç enstrüman üzerinde işlemler yapabilir. Kopya ticareti aracılığıyla sizin adınıza açılan her işlem, genellikle kopyalanan hesaptakiyle aynı varlık sınıfı altında sınıflandırılacaktır.</p><p>3.5. Eğer Applicable Law, diğer düzenleyici gereksinimler veya başka bir nedenle ticaret yapmanızı engelliyorsa, o zaman biz, tek takdirimize bağlı olarak, bu sınırlı işlemi yerine koymak için Applicable Law tarafından izin verilen, servisimizin bunu mümkün kılması durumunda, makul adımları atabiliriz (örneğin, bir türev işlemi benzer bir temel ürünle veya tam tersi bir işlemle değiştirerek). </p><p>3.6. Bir kopya ticaret yapmaya girmeden önce, bir kopya ticaret yapmak için hesabınızda yeterli fonunuz olmalıdır.</p><p>3.7. Kopya ticaret hesabınızdaki kopya ticaret yapmak için kullanılacak fon kalmazsa, sonraki kopya ticaret emirleri yerleştirilmeyecektir.</p><p>3.8. Sizin için en fazla izin verilen ölçüde bir işlemi kopyalayabilmemiz için bakiyenizi kopyalanan hesapla orantılı olarak tahsis etmemize izin verirsiniz, bu da hesabınızdaki bakiyenin her bir kopyalanan hesapla orantılı olarak tahsis edilmesi anlamına gelir.</p><p>3.9. Bir kopya tüccarın kopyasını almak için talimat verdiğinizde otomatik olarak bir siparişi yürütmek için bizden önce ve siparişin yürütülmesi için sizden herhangi bir onay, önceden onay veya herhangi bir onay almamız gerekmeyecektir.</p><p>3.10. Kopya ticareti yaparken çeşitli sipariş kısıtlamaları bulunmaktadır, bu da kopyaladığınız herhangi bir tüccara yatırabileceğiniz asgari ve azami miktarı, herhangi bir tek kopya işlemi için asgari miktarı ve kopyalayabileceğiniz tüccar sayısının maksimumunu içerir. Tam kısıtlamalar web sitemizde listelenir ve tek taraflı olarak takdirimize bağlı olarak zaman zaman değiştirilebilir. Bu sipariş kısıtlamalarını ihlal eden açık işlemler takdirimize bağlı olarak kapatılacaktır.</p><p>3.11. Kopya Trader hizmetimizi kullanırken, bir tüccarın hesabının kopyalamaya başladıktan sonra girdiği işlemleri sadece yeni işlemleri kopyalamak için seçebilirsiniz. Bu, bir tüccarın hesabında bu noktadan önce girilen işlemleri kopyalamayacağımız anlamına gelir.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="4-sorumluluk-sınırlamaları"><strong>4. Sorumluluk Sınırlamaları</strong><a href="#4-sorumluluk-sınırlamaları" class="hash-link" aria-label="4-sorumluluk-sınırlamaları doğrudan bağlantı" title="4-sorumluluk-sınırlamaları doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>4.1. HİZMETLERİMİZİ, DAHİLİNDE KOPTALI TİCARETİMİZİ "OLDUĞU GİBİ" TEMELDE SAĞLAMAKTAYIZ. GEÇERLİ KANUNUN İZİN VERDİĞİ AZAMİ ÖLÇÜDE, HİZMETLERİMİZİN KALİTESİ VE HİZMETİMİZİN KALİTESİ HAKKINDA HERHANGİ BİR GARANTİ VERMEMEKTEYİZ VE HERHANGİ BİR TEMSİLDE BULUNMAMAKTAYIZ. HİZMETLERİMİZİ KULLANARAK, BU HİZMETLERİMİZİ SADECE KENDİ RİSKİNİZDE KULLANIRSINIZ. HİÇBİR DURUMDA VE HİÇBİR HUKUK TEORİSİ (HAKSIZ DAVRANIŞ, SÖZLEŞME, SIKI SORUMLULUK VEYA BAŞKA BİR ŞEKİLDE), SİZE VEYA HERHANGİ BİR BAŞKA KİŞİYE, KULLANIMDAN KAYNAKLANAN HERHANGİ BİR ZARAR İÇİN, PLATFORM, SİTE, ÜÇÜNCÜ TARAF İÇERİK VEYA HER</p><p>HANGİ BİR HESAP İLE İLGİLİ OLMAK ÜZERE BU TÜR ZARARLARIN KARAKTERİNDEN BAĞIMSIZ DİREKT, DOLAYLI, ÖZEL, TESADÜFİ VEYA SONUÇSAL ZARARLAR DAHİL OLMAK ÜZERE HER TÜRLÜ ZARAR İÇİN, BİZ VEYA HERHANGİ BİR TAZMİNAT KURULUŞU SORUMLU TUTULAMAZ. BU TÜR BİR TAZMİNATI YA DA SORUMLULUĞU YALNIZCA EKSİK VEYA ETKİSİZ BULUNURSA GEÇERLİ VEYA ETKİSİZ BULUNURSA VEYA YOKSA TAZMİNAT VERMEMİZ VEYA SORUMLULUĞUMUZU ÜSTLENMEMİZ GEREKTİĞİNDE BİR İHTİMAL OLARAK KABUL EDİYORSANIZ. </p><p>4.2. Ayrıca, uygulamanızı tamamlamak için attığımız herhangi bir adım için (i) sizinle ilgili kopya ticaret talimatlarını yerine getirmek veya (ii) kopyalamayı seçtiğiniz bir tüccarın veya stratejinin aldığı kararlar veya uyguladığı eylemler için sorumlu olmayacağız.</p><p>4.3. Kopya ticaretin sizin için uygun bir yatırım aracı olup olmadığını ve hangi koşullarda ( "Uygunluk Değerlendirmesi" olarak) belirlememize olanak tanırız. Uygunluk Değerlendirmesi'nin sonucu, sizden talep ettiğimiz bilgilere ve belgelere dayalı olarak belirlenir ve bunları istediğiniz zaman güncelleyebilirsiniz.</p><p>4.4. Uygunluk Değerlendirmenize dayalı olarak yatırım profilinizi oluşturabiliriz ve Uygunluk Değerlendirmeniz, kopya ticarete girmeniz için yeteneğinizi sınırlayabilir. Kopya ticaretin sizin için uygun bir yatırım aracı olmadığını belirlersek, o zaman Platformumuzun kopya ticaret işlevlerine erişiminize izin verilmeyecektir. Size ait olmayan veya yanıltıcı bilgi verdiğiniz kaynaklar tarafından oluşturulan yanlış bir yatırım profiline yol açtığı durumlarda, bu durumun size kaybettirdiği herhangi bir kayıp için sorumlu değilizdir.</p><p>4.5. Yukarıdaki hükmün üzerindeki herhangi bir hükme uyulması durumunda, uygulanabilir yasalara izin verilen azami ölçüde, kopya ticaret herhangi bir yatırım, portföy veya varlık yönetimi biçimini oluşturmaz.</p><p>4.6. Uygulanabilir yasalara izin verilen azami ölçüde, kopya ticaret hizmetlerimizin veya işlevlerimizin hiçbir şekilde kişiselleştirilmiş yatırım önerileri, yatırım tavsiyeleri, vergi ile ilgili tavsiyeler veya diğer finansal tavsiyeler biçiminde olmadığını belirtiriz.</p><p>4.7. Hizmetlerimizin bir parçası olarak size verdiğimiz herhangi bir açıklama veya bilgi, yatırım tavsiyesi olarak düşünülmemelidir. Platformumuz aracılığıyla bize tarafından sağlanan herhangi bir bilgi yalnızca bilgi amaçlıdır.</p><p>4.8. Web sitemizden veya topluluğumuzdan elde edilen bilgileri bağımsız araştırma ve yatırım kararı verme başlangıç ​​noktası olarak kullanabilirsiniz. Bununla birlikte, yatırım kararlarınızı platformumuz veya topluluğumuz tarafından sağlanan bilgilere dayandırmamalısınız.</p><p>4.9. Kopya ticaret işlevselliğimiz altında kopyalanan tüccarların performansını ve kopya ticaret hizmetimizin performansını izlemek için makul adımlar atacağız.</p><p>4.10. Kopya Trader işlevini kapatma, durdurma veya engelleme hakkını saklı tutarız (a) Kopya Trader işlevi altında kopyalanan herhangi bir tüccarı ve (b) Kopya Ticaret işlevi altında kopyalanan herhangi bir ticaret stratejisini. Kopya Trader işlevi nedeniyle açılan işlemler kapatılacaktır.</p><p>4.11. Kopya Trader hizmetini kendi takdirimize bağlı olarak sona erdirmek hakkını saklı tutarız (sizlere hizmetleri almak için gereken kriterlere artık uymuyorsanız veya bize uygulanan kurallar veya düzenlemeler nedeniyle hizmetleri sağlamak mümkün değilse). yazılı bildirim göndererek.</p><p>4.12. Ayrıca, (i) yasaklanmış ticaret faaliyetlerinin, manipülatif veya kötüye kullanım ticaret faaliyetlerinin yürütüldüğünü; (ii) hesap açma süreci sırasında yanlış veya yanıltıcı bilgi sağlandığını düşünür veya neden olduğumuza inanırsak veya (iii) başka bir şekilde kötü niyetle hareket ettiğinize inanırsak, Kopya Trader hizmetini sona erdirme hakkını saklı tutarız.</p><p>4.13. Kopya Trader hizmetinin sona ermesi durumunda, bu işlevler nedeniyle açılan açık işlemler kapatılacaktır.</p><p>4.14. Kopya Trader hizmetinin</p><p> sona erdirilmesinin ardından, Kopya Trader işlevi altında kopyalanan herhangi bir ticaret stratejisi de sona erdirilecektir.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="5-fikri-mülkiyet-hakları"><strong>5. Fikri Mülkiyet Hakları</strong><a href="#5-fikri-mülkiyet-hakları" class="hash-link" aria-label="5-fikri-mülkiyet-hakları doğrudan bağlantı" title="5-fikri-mülkiyet-hakları doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>5.1. Web sitemizde, platformumuzda, uygulamalarımızda veya diğer içeriklerimizde yer alan tüm metinler, grafikler, logolar, markalar, yazılım, veritabanları, ses, video ve diğer içerikler dahil olmak üzere fikri mülkiyet haklarına tabi olabilir. Bu içerikleri veya platformumuzu kullanmanız, bu fikri mülkiyet haklarına saygı göstermeniz gerektiği anlamına gelir.</p><p>5.2. Web sitemizde veya platformumuzda yer alan herhangi bir içeriği çoğaltmak, dağıtmak, değiştirmek, yayınlamak, satmak veya başka şekillerde kullanmak veya değiştirmek için önceden yazılı izin almadıkça, fikri mülkiyet haklarına sahip olduğumuz içerikleri kullanmanız yasaktır.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="6-hizmetlerin-değiştirilmesi-ve-sonlandırılması"><strong>6. Hizmetlerin Değiştirilmesi ve Sonlandırılması</strong><a href="#6-hizmetlerin-değiştirilmesi-ve-sonlandırılması" class="hash-link" aria-label="6-hizmetlerin-değiştirilmesi-ve-sonlandırılması doğrudan bağlantı" title="6-hizmetlerin-değiştirilmesi-ve-sonlandırılması doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>6.1. Herhangi bir zamanda, kopya ticaret hizmetlerimizi veya bu Programı kısmen veya tamamen, önceden bildirim vermeden veya herhangi bir nedenle sonlandırabilir veya değiştirebiliriz. Hizmetlerimizin sonlandırılması veya değiştirilmesi, sizinle iletişime geçtiğimiz şekilde size bildirilebilir.</p><p>6.2. Kopya ticaret hizmetlerimizin veya bu Programın sona erdirilmesinin ardından, herhangi bir açık işlemi veya kopyalanan tüccarın veya stratejinin performansını etkileyebilecek başka herhangi bir işlemi veya eylemi etkileyebiliriz.</p><p>6.3. Kopya ticaret hizmetlerimizin veya bu Programın sona erdirilmesinin ardından, bu Programdaki tüm haklarınız otomatik olarak sona erer.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="7-müşteri-hizmetleri"><strong>7. Müşteri Hizmetleri</strong><a href="#7-müşteri-hizmetleri" class="hash-link" aria-label="7-müşteri-hizmetleri doğrudan bağlantı" title="7-müşteri-hizmetleri doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>7.1. Herhangi bir sorunuz, şikayetiniz veya sorununuz varsa, lütfen müşteri destek ekibimizle iletişime geçmekten çekinmeyin. Müşteri destek ekibimize ulaşmak için web sitemizdeki iletişim bilgilerini kullanabilirsiniz.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="8-uygulanabilir-kanun-ve-yetki"><strong>8. Uygulanabilir Kanun ve Yetki</strong><a href="#8-uygulanabilir-kanun-ve-yetki" class="hash-link" aria-label="8-uygulanabilir-kanun-ve-yetki doğrudan bağlantı" title="8-uygulanabilir-kanun-ve-yetki doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>8.1. Bu Program, İngiltere ve Galler yasalarına tabidir ve bu ülkelerin yargı yetkisine tabidir. Herhangi bir ihtilaf veya anlaşmazlık durumunda, İngiltere ve Galler mahkemeleri yargı yetkisine sahip olacaktır.</p><p>8.2. İşbu Programın bir bölümü veya hükmü, herhangi bir mahkeme, hakem veya yetkili kurum tarafından geçerli bir kanun veya düzenleme ile aykırı veya geçersiz bulunur veya uygulanamazsa, bu bölüm veya hükmün geriye kalanı, diğer bölümler ve hükümler ile birlikte tam olarak geçerli olmaya devam edecektir.</p><p>8.3. Bu Program, kullanıcıların diğer tüccarlar tarafından gerçekleştirilen işlemleri kopyalamasına olanak tanır ve bu tür işlemlerle ilişkilendirilen riskleri açıklar. ArithFi, bu Programın kullanımı nedeniyle olası kayıpların veya zararların sorumluluğunu kabul etmez.</p><p>Bu koşulları kabul etmek için "Devam" düğmesine tıklayarak veya bu Programı kullanarak bu Programdaki koşulları kabul edersiniz. Koşulları kabul etmiyorsanız, bu Programı kullanmamalısınız. Bu Programı kullanmadan önce dikkatlice okumanız ve anlamanız önemlidir.</p>]]></content:encoded>
            <category>copy trading</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ArithFi'nin Lightning Trade özelliğini ilk ticaretiniz için nasıl kullanırsınız?]]></title>
            <link>https://arithfi.github.io/tr/blog/how-to-trade</link>
            <guid>https://arithfi.github.io/tr/blog/how-to-trade</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 06:04:36 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[ArithFi, merkezi olmayan bir türevler borsasıdır ve piyasa yapıcıları ile LP'leri ortadan kaldırır. ArithFi üzerinde yapacağınız ticaret, kullanıcılara hızlı, kolay, güvenli ve şeffaf bir ticaret deneyimi sunar. 1-50X kaldıraç kullanarak, Lightning Trade stratejinizi oluşturmak için Layer 2'ye depozito yapın. Layer 2'den fonlarınızı çekmek için bekleme süresi gerekmez ve gelecekteki kazançlarınız ArithFi hesabınıza aktarılır.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>ArithFi, merkezi olmayan bir türevler borsasıdır ve piyasa yapıcıları ile LP'leri ortadan kaldırır. ArithFi üzerinde yapacağınız ticaret, kullanıcılara hızlı, kolay, güvenli ve şeffaf bir ticaret deneyimi sunar. 1-50X kaldıraç kullanarak, Lightning Trade stratejinizi oluşturmak için Layer 2'ye depozito yapın. Layer 2'den fonlarınızı çekmek için bekleme süresi gerekmez ve gelecekteki kazançlarınız ArithFi hesabınıza aktarılır.</p><ul><li>Daha düşük maliyet - Tüm ticaret süreci boyunca gaz ücreti alınmaz.</li><li>Daha düzgün - Lightning trading ile sorunsuz pozisyon açılışı yapın.</li><li>Açık ve şeffaf - İşlemler hızlı bir şekilde gerçekleştirilir ve dakikalar içinde blockchain üzerinde onaylanır.</li></ul><p><strong>ArithFi'de Lightning Trade deneyiminizi bu dört kolay adımı izleyerek başlatın.</strong></p><p>Adım 1: Cüzdanınızı bağlayın ve hesabınızı doğrulayın.</p><p>Adım 2: ArithFi hesabınıza depozito yapın.</p><p>Adım 3: Ticarete başlayın.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="adım-1-cüzdanınızı-bağlayın-ve-hesabınızı-doğrulayın">Adım 1: Cüzdanınızı bağlayın ve hesabınızı doğrulayın.<a href="#adım-1-cüzdanınızı-bağlayın-ve-hesabınızı-doğrulayın" class="hash-link" aria-label="Adım 1: Cüzdanınızı bağlayın ve hesabınızı doğrulayın. doğrudan bağlantı" title="Adım 1: Cüzdanınızı bağlayın ve hesabınızı doğrulayın. doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>(1) Cüzdanınızı bağlamak için "Cüzdan Bağla" düğmesine tıklayın.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/11.png" class="img_ev3q"></p><p>(2) Adresinizi doğrulamak için "İstek Gönder" düğmesine tıklayın.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/22.png" class="img_ev3q"></p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="adım-2-arithfi-hesabınıza-depozito-yapın">Adım 2: ArithFi hesabınıza depozito yapın.<a href="#adım-2-arithfi-hesabınıza-depozito-yapın" class="hash-link" aria-label="Adım 2: ArithFi hesabınıza depozito yapın. doğrudan bağlantı" title="Adım 2: ArithFi hesabınıza depozito yapın. doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>(1) ArithFi hesabınıza depozito yapmak için "Hesap" ve "Depozito" seçeneklerine tıklayın.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/33.png" class="img_ev3q"></p><p>(2) Hesap depozito ve çekim kayıtlarınızı görüntülemek için "Genel Bakış" seçeneğine tıklayın.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/44.png" class="img_ev3q"></p><p><strong>Not:</strong></p><ul><li>Depozito işlemleri ArithFi (ATF), USDT ve BNB ödeme yöntemlerini kabul eder. Sistem bunları hemen ArithFi hesabınıza ATF'ye dönüştürür.</li><li>Depozito işlemlerinde hizmet ücreti alınmaz, sadece küçük bir gaz ücreti alınır.</li><li>Çekim işlemleri yalnızca ATF ile desteklenir ve her çekim işlemi için 15 ATF hizmet ücreti alınır.</li></ul><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="adım-3-ticarete-başlayın">Adım 3: Ticarete başlayın.<a href="#adım-3-ticarete-başlayın" class="hash-link" aria-label="Adım 3: Ticarete başlayın. doğrudan bağlantı" title="Adım 3: Ticarete başlayın. doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>(1) Vadeli işlemler ticaret çiftini seçin, pozisyon parametrelerini doldurun ve "Uzun Pozisyon Aç" düğmesine tıklayarak pozisyonunuzu açın.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/55.png" class="img_ev3q"></p><p>(2) Pozisyonlarınızı kapatma, teminat ekleme, Kar Al ve Zarar Durdur fiyatlarını belirleme ve paylaşma gibi işlemleri yapmak için alt kısımda siparişlerinizi görüntüleyebilir ve yönetebilirsiniz.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/66.png" class="img_ev3q"></p><p><strong>Not:</strong></p><ul><li><p>Pozisyon açma ve kapatma işlemleri pozisyonun %0.05'i kadar hizmet ücretini içerirken, teminat ekleme işlemi hizmet ücreti gerektirmez.</p></li><li><p>Günlük sabit baz faiz oranları ① BTC/USDT, ETH/USDT: %0.03</p><p>② MATIC/USDT, ADA/USDT, DOGE/USDT, XRP/USDT,BNB/USDT: %0.05</p></li></ul><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="adım-4-karlarınızı-görüntüleyin">Adım 4: Karlarınızı görüntüleyin.<a href="#adım-4-karlarınızı-görüntüleyin" class="hash-link" aria-label="Adım 4: Karlarınızı görüntüleyin. doğrudan bağlantı" title="Adım 4: Karlarınızı görüntüleyin. doğrudan bağlantı">​</a></h2><p>(1) "Hesap" üzerine tıklayın ve bu sayfada ticaret performansınızı ve karınızı görüntüleyin.</p><p><img loading="lazy" src="https://bafybeicp5kgnfe7q6vtc6jlprv33setne7hmdwhwthop2juj7j3e257df4.ipfs.nftstorage.link/77.png" class="img_ev3q"></p>]]></content:encoded>
            <category>guild</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[How to use copy trading feature on ArithFi?]]></title>
            <link>https://arithfi.github.io/tr/blog/guildline</link>
            <guid>https://arithfi.github.io/tr/blog/guildline</guid>
            <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 09:25:27 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[A seamless futures trading experience may be had anytime, anywhere by using ArithFi copy trading service. Follow the trading strategies of the top traders around the world in the trader's square with just a single click. Here is the beginners' guide on ArithFi Copy Trading service.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>A seamless futures trading experience may be had anytime, anywhere by using ArithFi copy trading service. Follow the trading strategies of the top traders around the world in the trader's square with just a single click. Here is the beginners' guide on ArithFi Copy Trading service.</p><ol><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="visit-httpsarithficomcopy-on-your-wallet-browser-or-pc-and-connect-your-wallet">Visit <a href="https://arithfi.com/#/copy" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://arithfi.com/#/copy</a> on your wallet browser or PC and Connect your wallet.<a href="#visit-httpsarithficomcopy-on-your-wallet-browser-or-pc-and-connect-your-wallet" class="hash-link" aria-label="visit-httpsarithficomcopy-on-your-wallet-browser-or-pc-and-connect-your-wallet doğrudan bağlantı" title="visit-httpsarithficomcopy-on-your-wallet-browser-or-pc-and-connect-your-wallet doğrudan bağlantı">​</a></h5><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="111png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/111.png" alt="111.png" class="img_ev3q"><a href="#111png" class="hash-link" aria-label="111png doğrudan bağlantı" title="111png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="link-your-wallet-and-click-send-request-to-verify-your-ownership">Link your wallet and click "Send request" to verify your ownership.<a href="#link-your-wallet-and-click-send-request-to-verify-your-ownership" class="hash-link" aria-label="Link your wallet and click &quot;Send request&quot; to verify your ownership. doğrudan bağlantı" title="Link your wallet and click &quot;Send request&quot; to verify your ownership. doğrudan bağlantı">​</a></h5><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="222png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/222.png" alt="222.png" class="img_ev3q"><a href="#222png" class="hash-link" aria-label="222png doğrudan bağlantı" title="222png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="click-account-and-then-click-deposit-for-your-arithfi-lightning-trade-account">Click "Account" and then click "Deposit" for your ArithFi Lightning Trade account.<a href="#click-account-and-then-click-deposit-for-your-arithfi-lightning-trade-account" class="hash-link" aria-label="Click &quot;Account&quot; and then click &quot;Deposit&quot; for your ArithFi Lightning Trade account. doğrudan bağlantı" title="Click &quot;Account&quot; and then click &quot;Deposit&quot; for your ArithFi Lightning Trade account. doğrudan bağlantı">​</a></h5><p><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/333.png" alt="44.jpg" class="img_ev3q"></p></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="go-on-copy-trading-feature-and-select-the-trader-by-clicking-copy">Go on copy trading feature and select the trader by clicking "Copy".<a href="#go-on-copy-trading-feature-and-select-the-trader-by-clicking-copy" class="hash-link" aria-label="Go on copy trading feature and select the trader by clicking &quot;Copy&quot;. doğrudan bağlantı" title="Go on copy trading feature and select the trader by clicking &quot;Copy&quot;. doğrudan bağlantı">​</a></h5><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="333png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/444.png" alt="333.png" class="img_ev3q"><a href="#333png" class="hash-link" aria-label="333png doğrudan bağlantı" title="333png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="setting-copy-trading-investment-for-the-trader">Setting copy trading investment for the trader<a href="#setting-copy-trading-investment-for-the-trader" class="hash-link" aria-label="Setting copy trading investment for the trader doğrudan bağlantı" title="Setting copy trading investment for the trader doğrudan bağlantı">​</a></h5><p>Set the total investment amount and single investment amount of your copy trader.</p><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="555png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/555.png" alt="555.png" class="img_ev3q"><a href="#555png" class="hash-link" aria-label="555png doğrudan bağlantı" title="555png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="view-your-copy-trader">View your copy trader<a href="#view-your-copy-trader" class="hash-link" aria-label="View your copy trader doğrudan bağlantı" title="View your copy trader doğrudan bağlantı">​</a></h5><p>Back to the Copy home page and click "My Copies" to view your copy trading details.</p><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="777png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/666.png" alt="777.png" class="img_ev3q"><a href="#777png" class="hash-link" aria-label="777png doğrudan bağlantı" title="777png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li><li><h5 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="click-my-traders-to-check-your-followed-trader">Click "My Traders" to check your followed trader.<a href="#click-my-traders-to-check-your-followed-trader" class="hash-link" aria-label="Click &quot;My Traders&quot; to check your followed trader. doğrudan bağlantı" title="Click &quot;My Traders&quot; to check your followed trader. doğrudan bağlantı">​</a></h5><p>You can choose to stop copying the trader or add investment for trader.</p><h6 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="888png"><img loading="lazy" src="https://bafybeibixmvl5uy7yanoqd24ybpozioj3omynxxvmaqdpjdcs2bpfdph3y.ipfs.nftstorage.link/777.png" alt="888.png" class="img_ev3q"><a href="#888png" class="hash-link" aria-label="888png doğrudan bağlantı" title="888png doğrudan bağlantı">​</a></h6></li></ol>]]></content:encoded>
            <category>guild</category>
        </item>
    </channel>
</rss>